# Frontend Test - Javascript + CSS + HTML

* Autor: Bruno Neves
* Email: brunu.neves@gmail.com
* Telefone: (73) 9-9995-6820

**Listagem usuários de uma API**

Layout com listagem em forma de card, com filtragem de registros. Manipulação DOM.
